無論如何 千祈唔好睇可塑性記憶

喊到我傻

呢套野咁早就預示咗個結局
但最後我都係喊到成個枕頭都濕晒

完左啦 佢出續集

續集

睇到第十集 真係要俾啲勇氣自己先可以睇落去

Re0 好睇定呢套好睇

呢一刻睇完第13集 喊到痴咗線 都唔知點答你好

當年高登插到飛起
而家連登就吹奏

利申覺得套野好廢

好似淨係見過呢個post講

得我一個講啫 未至於吹奏

真心覺得好悶
完全唔覺感動

SORRY，個人意見，我覺得套野好悶
而且只有第13集係講正題，想感動可以直飛最後一集
可能對於我黎講太刻意製造感動位令人喊反而喊唔出...

呢套擺明係睇男主點樣虐自己

感動到喊就冇既（真心未試過感動到喊）
但係我覺得成個故事幾好睇呀
唔悶喎

hold住左最後一集未睇

同意 劇情都ok既 又未到感覺既地步囉
可能因為睇過d仲sad既 依d已經免疫左

呢套嘢睇一集就知劇情發展